「元氣」你咁樣係唔會令到我我食㗎

半價都唔撚食

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

留名睇汁

執

半價佢都有得賺，食水幾深

依加係無咩人食 蝕緊

全單95%off就會考慮吓

入去剩飲水食薑，半價無意思喎

其實板長食唔食得? 好耐冇食壽司

same

有蟲，不了

你每晚7點半年去望下先講
港豬冇壽司會死

佢個app日日彈D優惠出黎
不過我都係唔撚食呀，執柒左佢啦

我都係唔見

已mark低 元氣fans

之前一個月食兩次。但而家冇食4個月了

係少左 上次下午茶時間經過 職員多個客

突破盲腸

去黃店都唔益你

點解我冇

黃藍是政見，健康是自己，有蟲不了

食生野好驚有寄生蟲

之前個個月都最少一次
會員8折日

你最近食過 好似係

食生野唔驚 驚伍淑清

免費既我再諗下

唔撚食呀屌你老母

唔食

美心集團好難執

我有興趣知佢地生意少左幾多

不是因為看見希望而堅持，而是因為堅持才看見希望

[警世文]或許從來沒有人想｢捉鬼｣，我們只是在提防｢鬼上身｣

最近好多分店都蝕緊錢
利申；共氣壽司員工

晚晚經過都仲有好多人排隊食

免費都唔食

我上年6月食左最後一次，我都無

已經少過六月前好多
起碼等位既人企得冇禁密
以前真係好春多人

啲魚生擺咁耐都無人仲新鮮咩

wfc

元氣快d同美心割席啦 好耐無食過喇

好撚抵屌
不過都係唔食

轉工啦，去黃店做好過

估計元氣簽咗約每個月都要攞貨而半價係諗住填補番個成本就算？

要求公開解釋點解會員有50% off
街客點解無 係咪唔尊重 街客
唔撚食

想食
生薑綠茶放題仲有冇做？
半價之後係唔係$0

食滿$200

實大把港豬衝去食

仲未del app嘅係咩心態

有能力的，賺藍錢，
篤灰＋倒米

我都半年無食了
之前個個月同女朋友食一兩次

Btw 有咩差唔多價錢既壽司鋪推薦 壽司郎 book位要等成個月先食到

仲有好多人食
睇嚟要搞下攝影比賽

食蟲落肚？不了

仲唔del app？

太古果間晚晚排長龍
你執佢都未執啊

有蟲 不了
得返啲支那人去 成間鋪都係支那肺炎

晚晚七點幾八點行過
以前平日坐爆，星期五六日幾十人等位
而家平日10個人以內，星期五六日坐得一半

廢時幫佢宣傳，拉

唔撚食

藍到黑
以前tbb close partner

千之味啦，仲有得外賣

出藍店糧去黃店洗先係王道

未反送中前
驗佢啲野有蟲已經冇撚再食
而家更加冇食嘅理由

㩒飛先

點解我成日繁忙時間見到好多人等位

btw係咪應該不推文 又冇蟲蟲圖 而家好似變相宣傳

食你老母仲夠膽食

你仲去元氣返工！
可恥

食薑唔洗錢何來5折

每食一啖都好似食緊手足d血咁，點會食得落

仆街 食過一次

連登仔：右手食元氣，左手上連登

咁緊係架啦 唔通蝕比你咩 但係免費都唔柒會食

有冇人覺得樓主開完post啲人見到半價反而會去食

未del但唔幫襯 睇佢仆街

$200半價6月前咁做我真係會食
但而家不了

做到咁cheap

肯定好多港豬即食

越平越唔食，人血魚生誰會吃？

買元氣外賣之後放到生蟲
再搵記者就得

多撚謝

壽司鋪越無人食更加唔好食 D野都唔知擺咗幾耐

留俾藍絲食啦 食撚死最好

原來冇人食真係會令人減價 等佢再減多75% 我再考慮下

Lunch行過元朗嗰間排哂隊

仲唔快啲去bk壽司郎新店

好似唔錯喎
仲幾近我

我係唔會食架！

免費都唔撚食 有蟲既

免費都唔食，做人都係有啲骨氣好

我app 都 delete 埋

藍田好多人食

成世人未食過

唔係你開呢個post 都唔知有折，多謝宣傳

半價都貴

你咪mark

初期裝修高峰期仲係多人食，之後唔知點解愈黎愈少人

關錢撚事咩 本身都唔係貴架啦 垃圾就係垃圾

半價會比d咩你食

垂死掙扎中

綠茶放題

要俾錢食元気？ 不了

諗下好 大把港豬同藍絲仲幫襯緊

有蟲不了

超過半冇食
寧願等壽司郎

唔撚洗錢都唔撚會食

好難食

好味
同一個價錢
壽司郎質素好過佢

有骨氣

壽司郎好食啲
完氣不了

美心集團，除非你大大聲同老虔婆割席
否則永不光顧
五折好巴閉咩

1毫子都唔會洗請都唔食

收到風今年唔再開分店
同開始交名炒人 首先由全職開始
好似係

少恩少惠就睇到一個人嘅人格

好彩冇食

唔好話半價啦 請都唔撚食

幫襯小店啦

我都想 但我住嗰區.... 食物沙漠

點解你會有

係時候又入去食……

薑

出佢糧鳩做咪得

收皮啦屌你

排隊條龍係短左好多既，而且午餐早左排完，晚餐遲左開始排，有啲舖直頭無排。

同以前六點要排粒幾鐘唔同晒。

要佢無晒人又太理想啦！啲老母好中意帶細佬去食。

少左好多啦！唔好氣餒

就黎執了 開心

重溫返佢撐警

軟飯界 KOL brandy Lui 公開支持黑警行為
麻煩大家report哂佢地個account

簡單睇到一個人有無良知

del撚左佢啦

得樓主有 是咪打手

食蟲未

有蟲㗎 咪食

佢畀返錢我我都唔食

Apm嗰間日日夜晚都十幾廿個人喺出面排緊

半價 即係就頂唔順喇喎

有都唔去 打咩手

轉黃代理我就食

免費都唔食 報紙都話有蟲

咪撚理佢啦，你開post有人見到半價就走去食架，連登仔好撚自私架。

有蟲 巧驚驚

不了

中環有間黃，不過你要咩價錢

執柒佢之前
可唔可以公開辛辣三文魚軍艦點整

轉頭大把廢老排隊

壽司郎算係黃定藍

咁樣呃自己都有
笑死
果然係支那人 果種阿Q精神出晒來

我apps都del左 所以收唔到

一早uninstall 左個app 了

霸王餐, 0折

冇生意到咁點都唔會食

點解我冇既

部份連登仔垃撚圾
少少骨氣都冇

和理非出親去都食黃舖食左2 個月

用埋之前果100蚊積分咪免費扣佢200蚊血

邊間?
唔係非常貴都可以徵罰下
太貴就... 諗諗先

請我去食都唔撚要
仲要吊柒佢

今日行過見到仲好多人排隊

會員先有？

要支持下

樓主曲線幫元氣宣傳？

好彩有板長頂一頂

由6月無食

屌 唔會食

幾平都唔會食

半年黎冇食過 以後都唔會食

牽制政權 救被告手足:

工會>工會聯盟 + 黃色經濟圈 + 議會勢力

工會需要大量文宣 多管齊下

唔可以只靠遊行同街站等人參加

更需要議員係區內幫手

屌，咪幫佢宣傳啦

垃圾

免費就一齊組隊食成日

辛苦食個會員返黎都係咁話啦 執柒左佢啦屌

不如我全單95% Off 請你食屎，你考唔考慮吓

食爭鮮都唔食佢

留返比狗食啦屌你老母

免費都唔食
原意係想係執笠wor 免費咪差唔多即係食一嚿蝕一嚿 加速主義

雖然如果免費嘅話都唔知畀啲咩你食

半價食蟲優惠

食晏路過，完全無人

推

不了美心啲鋪有老鼠嘅

留名睇共氣員工爆料

虹𧒆

收皮啦美心

普通收入嚟講應該算幾貴，睇過啲相有寫價錢

P牌5毛拉

push

既然可以食到佢蝕錢 何樂而不為？

call食環 有 black object

消委會：元氣及魚尚魚生有寄生蟲
不了

真

屌，去日本先食啦

香港食小店

唔食

免費就食

我忍唔住

命不久矣
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS

請都唔撚食啊屌你老母

我唔想食喎

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 11 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

雖然上面位巴打玩膠
但認真俾啲骨氣
佢免費我都會去下
不過係去霸住個位唔俾港豬食

罷食咗半年

我係會員我無喎

免費都唔撚食

5折都有賺
大家唔好去

都唔食 叫左有蟲報食環

美心集團全部要賺7成毛利 星巴克9成

本身罷食可能唔會咁大影響
但加埋裝修啲錢就一定蝕
多謝勇武

想食壽司不如用和你eat app search下日本菜啦
好好用嫁

正，食爆佢

有同事食到肚屙
利申: 美心員工

屌你老母 行過見到又爆哂人

仲要排到出面門口

學生又有黑衫又有

大大聲屌入去

半價嘅話，d魚生

如果想搞日本餐廳既人

而家係好時機

屌唔過...

我單拖實唔夠做

唔洗錢都唔食

免費做乜唔食

點得出黎係藍，以前close partner 就係？咁依家割蓆唔同TVB玩仲唔係黃？ 難食係真既

點解我冇好想食

認真，其實點解冇人一齊入去元氣齋坐 搞到港豬冇得食

冇人理

借位一用

Sor

[超凸發］原來1月11日IQ最高嘅凸衰正苦高官羅博士會去做主禮嘉賓

佢明明放棄左你

有時我都唔撚明 你呢種人係真蠢定假傻
你唔係以為你咁post出黎會令食既人少左阿??
你幫緊元氣做免費宣傳炸 豬閪
真係話你on9驚你嬲

行過比說話佢地聽 元氣係港豬食

老老豆豆想睇佢執

你點知的

今時今日仲未DEL APP, 又未SEND電郵CUT會籍個人資料既
應該係意志唔夠堅定

5. 查閱、更正或刪除個人資料或退出接收元気寿司資訊
閣下知道根據個人資料（私隱）條例，有權查閱元気寿司持有閣下的個人資料，有權要求更正或刪除閣下的資料。如需查閱、更正或刪除閣下的個人資料，請電郵至 dataprivacyoffice@genki.com.hk 或致函香港九龍長沙灣長順街17號美心集團中心23樓元氣壽司(香港)有限公司，以書面通知元気寿司資料保護主任。 （請註明閣下之姓名；如適用，請註明閣下之元気卡號碼）

若閣下將來不欲接收直接促銷資訊，可隨時電郵至 dataprivacyoffice@genki.com.hk或致函香港九龍長沙灣長順街17號美心集團中心23樓元氣壽司 (香港) 有限公司，以書面通知元気寿司資料保護主任 (請註明閣下之姓名；如適用，請註明閣下之元気卡號碼) 。一旦選擇退出接收直接促銷資訊，閣下將不會收到有關元気會員計劃資料、推廣及優惠通知（包括美心及其關聯公司及進行聯合推廣業務的合作夥伴的食品、飲料和餐飲服務推廣優惠），但我們仍會提醒閣下之會籍到期日。

半價又如何

bye9bye

我好細食食啖薑就飽

想問而家仲有冇$0 埋單?

我想飲茶

做乜要幫對家做人氣

等佢D魚生冇人食 壞撚晒 掉鳩晒佢

之前簽卡
送左D 美心現金卷
用唔用好

益下啲藍絲親戚先

點解？

元氣有蟲唔係第一日既事

加上少左好多人食 存貨多走貨慢

正所謂 海鮮走貨慢 蟲蟲即刻生

（支那新年長假期 元氣點都會入定多啲貨仔）

加上藍絲大多數為廢老 抵抗力差

閒閒地話係食生冷野

嚴重啲就食蟲蟲落肚

睇下自己有幾多張先

個個有咩依加？

要食既冇折都會去食

唔食既免費都唔撚會食

食屎啦你

唔想用就比手足做飯券

唔蝕比佢 但唔好消費

Push

雖然唔想話你知個事實
但同楊明單野一樣都係留料

100%off都食得背脊骨落
香港人骨氣啊！

就執啦

有蟲

全單免費都唔撚食

你覺得係未係 我寧願你係打手都唔想連登仔蠢成咁

堅料 fced
收唔到嘅人應該係俾人放棄左

有蟲 送都唔食

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想健康升級/心態體力提升手足參考

入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 10.心存希望 管理情緒
Heal yourself🌱
Free yourself 🈵
Free the emotion🎉
無論咩時間 心存希望
我的使命係帶希望比大家
我地一齊行落去
沒有處理不到的事
只有處理不到的心情
管理好情緒 有助我地做得更好
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎每日練習 突破舒適圈 比自己進步一下
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體想心情更好歡迎黎搵我運動

利申：健康教練
啱嘅就聽下幫自己再幫人
唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐做更強嘅自己

We can do it
香港人團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 成功致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要大家
TG ME幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
支持升級黃圈 培訓人才人人出資資助小朋友就業
免費簡單健康分析
收費嘅跟進我都做
支持黃圈返正價出錢幫人
Nothing is free for granted
If you Learn, do help more ppl
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

下
要問

買蟲都咁貴

100% off is ok
食窮佢

廢老唔食呢啲
$100都食唔起

打少陣飛機 你睇下大埔幾撚多人鍾意食屎
Tai Po group

有fd番緊板長part time
板長係藍 但一直唔敢出聲扮中立

肯換代理未

係咪一蚊一舊先
都係貴嘅就收皮啦 懶係抵食咁

不了，驚伍淑呀清。

其實你放左個優惠上黎會唔會令更多人去左食?

哈

係咪無晒紫彊？

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

想要張卷

成個post得你有喎ching

大頭唔該

有蟲魚生
發臭壽司

不了

就當係 咁係咩會驅使一班睇到人地有5折再比正價去食

免費梗係食

今日出世？考你老味

我都無

我屌你牙
Po上黎幫佢宣傳?

公道d 講句
全單消費$0 我會去下既

曲線幫元氣賣廣告

思路正確，唔好比佢停

元氣壽司 邊個食 我唔食 無人食！

無食兩個月
前元氣黨黨員會繼續罷食

好似話板長都藍 不過我冇留意開

半價食蟲蟲 不了

嫌棄壽司

多謝宣傳

俾啲骨氣

個Apps都delete左

唔得，都係藍㗎

唔好人講你就信

新都會廣場晚市多人排到

Del咗嗰app啦！

其實ok
只要持續十日攝影比賽生意應該有影響
仲食個啲應該冇上連登

知道，放心我冇食過

繼續努力，唔撚食

真 理智d

我最近食黃店
壽司鋪
高質過元氣好多

本來諗住Del， 但成日仍住佢會有一日做返日資 擺脫美心或轉股所以唔Del

跟本唔係錢既問題

推 唔撚食 識唔撚識聽中文？

pull

樓主個post似明踩暗推廣

仲有第一城

呢D係屎,屎要錢你食唔食

食呀。齋飲茶食薑☝🏻

免費都唔撚食呀，就係咁

次次有人排先都大叫垃圾

你唔食唔駛講出聲 真係冇人想知

頭先去左食
半價勁抵

Del app

代理一定會收返
時間問題
大家比啲堅持

有蟲 點撚樣食

樓主做咩鳩幫人宣傳

睇到好心涼

有冇人去影大頭相

真係好唔掂

飲茶順便拍攝

係就快

免費都唔撚食
屌你老母垃撚圾

唔食=有冇discount都唔食
會考慮嗰啲骨子裡同大陸狗冇分別 鍾意貪小便宜出賣自己去支持紅色資本

食窮佢都好呀

好多人食喎仲

重有萬寧派緊$100卷
係唔可以買奶粉

睇嚟真係有效, 黃色經濟圈要再努力

鍾意食元氣嘅，可以入去睇下，感謝日有活動

半價都仲執緊你果4成
CLS

風水唔好

以前一個月點都會食一兩次，依家半年冇食過

shit，仲食咗兩三次添

廿幾歲人，一共食過2次，仲要係被逼

其實你唔食佢，等佢啲食材散唔到，完全零資金流入先係最蝕
請參考韓國人杯葛日本啤酒

零營業額先係最恐怖，最蝕錢

樓豬其實某程度上係向緊啲淺黃／中立既人宣傳緊個優惠

石塘咀有間叫活一鮮幾抵食，深黃(記得有開post請手足)

大撚把港豬食
仲要好多後生

貼錢都唔食
呢個係原則問題

uniqlo都俾韓國人罷到蝕錢

免費我就同你食

其實唔關藍黃，本身都唔會食，因為又貴又難食

食支那毒虫？

間間元氣都排長龍
其實應該都唔少壽司店又平過元氣又好食過元氣 總之性價比好過元氣 點解佢地仲咁執著一定要食元氣

唔洗錢都唔撚食

唔撚準食啊全世界！

希望壽司郎快啲開多啲分店

我del左個app haha
好煩成日提我去食

佢D飯好咸，不了

笑死

Sorry 戒左食元氣好耐 良心經濟圈大把日本野食

開頭10月-11月
最忙嘅時間都係鳩企
真係冇咩客 糧又係照出
去到依家
雖然營業額同以前比係少左
但都係好撚多人食
人流開始慢慢多番

利申：元氣員工

快啲公開‘辣味三文魚’嘅做法

嘩屌正，今晚去食先

唔係廚房佬 唔知呀

小店都有幫襯下，不過真係好撚貴

佢明明仲好多港豬幫襯㗎

x2好想食不過我點都唔會食屌美心老母

儲埋啲錢，
飛去日本食壽司郎算啦。

原則上係要用經濟手段打擊佢
貼錢我食啊

藍屍同港豬

香港好多呢類垃圾
又窮又藍
一有特價成隻狗公咁扯晒旗

香港民族

通常ff人哋係窮撚嗰啲先係窮撚
即係你呀 死窮撚

Support push

點撚哂之後倒鳩哂佢
雖然冇咩可能會免費派

我有收到sms 通知我用50%優惠 coupon
利伸:會員
但n耐無食過

有蟲 不了

幫襯佢老味呀
八折仲唔夠咩

本來我都唔知有半價，而家我會去食了，多謝樓主分享

唔係剩係得我收到

無5折劵既食原價？

留名睇無骨氣既所謂黃絲去食

七年冇食過元氣

免費我會去食 食到佢執笠

壽司咁多代替品, 真係唔撚駛食佢

點解你有半價
我唔見嘅

有人急住去check
柒撚到

之後仲係到扮傻
成陣窮酸味出晒黎

又來間接宣傳

半價再半價都唔撚食

半價都有賺 即係平時食水好深

咁大個仔真係食過一次咁大把 個次仲係個朋友話食先話試下
唔明點解啲人要排隊去食啲咁既野

講宣傳果班都搞撚笑

張野又唔係個個有 宣咩撚野傳

有既自然會收到sms/apps通知

其實唔講政治只講食物，魚生最重要嘅就係新鮮，turnover要夠快，依家元氣都無人食d嘢去得咁慢廚房真係除魚生蟲蟲都做到手軟呀

不了 比錢人打自己

元氣個牌面好黃

Lunch去食

中意入去飲茶

洋蔥 辣油 走唔甩啦

麻友人體盛就食

餵狗

倒貼都唔屌

免費先食

唔好撚食丫

]

App都del撚埋

香港人，有啲骨氣

三文魚1kg $9x
一條6kg

搞免費先講[

送都唔會食

唔係要元氣執 係要日本嗰邊取消美心代理權

垃圾
比卡走召

走開啦 死垃圾

因為我唔洗返工好得閑 嗰陣自己食緊下午茶
悶到咩都㩒去睇
同埋我唔似人哋住貧民窟下面就有連鎖有元氣 唔會專登揸車去食 其實唔洗做嘢嘅生活好撚無聊㗎 但都唔好屈我窮呀

屌你老母都戇撚鳩
成個細路仔咁吠兩句做乜鳩呀？
開個app睇吓都唔撚比
全世界都黃絲好唔撚好
圍撚住你班香港人轉好唔撚好

走啦 弱智仔
唔圍住香港人轉
唔好叫自己香港人啦

可能警犬都唔等

你咁樣係唔會令到我食㗎

呃人去清蟹貨

其實要食日本野真係大鳩柒把

你同大陸人有咩分別

你以為你加密我地就盲咗睇唔到你中意元氣中意到唔肯del app？

俾錢我都無興趣

我冇del app 冇賭錢都冇del馬會啦
加密係廢事比人認得出acc
因為我留言之前send咗個post比朋友
做咩自作多情

星期三晚，太子真係排隊等食！

就算未抗爭之前
都唔會食佢

驗咗幾次有蟲都照食咩?
大家真係唔撚驚㗎喎

何況依家!?

排隊食蟲？ 不了

繼續兜 你個陣窮酸味真係出晒黎
宜家原來唔駛做就唔係窮
咁公園班廢老一定同你一樣咁有錢
又有老綜又有生果金

你不如話咁岩你秘書幫你搵搵唔到啦

真係人唔笑狗都吠
仲幻想有人講屋企樓下就有連鎖元氣
技窮

有箘，唔食

裝修

當一碟三文魚計
兩塊三文魚成本5蚊
佢賣緊20蚊

唔想人食就咪撚開post啦 冇人記得佢咪冇人食囉
仲要成班柒頭留言唔食好似好撚威咁 但實情係度推緊post

屌你俾人踢爆左就咪撚出聲啦
走出黎柒都有

等3,5,7 年要佢主動撤資

食開蟲？

戴個黑口罩去之後大聲講 自己2日前係武漢番黎應該唔犯法啦

真係慘 場運動都完咗 都仲係唔比人開元氣app 仲要性幻想 唔講以為敗仗係因為人哋開元氣app 香港真係靠曬你哋

你地簽左名未啊? 仲有17日deadline

下次試下行去門口同朋友扮商量
再講句: 算啦都係上次食完又屙又嘔，新聞仲話有蟲

利申: 試過，真係有人走

有無介紹

入去用哂啲分啦

得幾分， 唔多一碟都食唔到

又東拉西扯,上次尻UP人地屋企樓下
今次尻UP運動完左對元氣有性幻想
單方面老作

你呢類人運動完唔完都唔關事嫁啦,
藉口無限多,

但最柒係,柒左又唔敢認

除左窮毒,仲係弱智,
下限無極限

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

比左兩張 200-50 coupon 我
是咪搞分化

益晒啲藍絲添
唔講都唔知元氣食水係咁深

本身未罷食已經有蟲
而家半價賣貨尾俾你......

食幾多薑同芥末先夠200蚊？

真係完全無食過

有蟲㗎喎 免費都唔撚食啦

禁多壽司店/日本野, 唔洗食佢

比錢食屎

元氣個logo

呢排食咗 一次
好似愈做愈差 我以為食緊魚尚
應該真係要執